九二 九三 三罷 罷工 罷課 罷巿 1330 添馬公園三罷集會

九二 九三 三罷

罷工
罷課
罷巿

1330
添馬公園三罷集會

推 #我會罷工

聽日

勿忘831 721
香港人要記住呢個極權政府係太子點樣對香港人
三罷
醒啦香港人

好似有乜post

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

#我會罷工

推呀無人知呀

九二 九三 三罷

罷工
罷課
罷巿

九二 三罷 集會
1330
添馬公園

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

聽日後日邊個返工邊個係豬

推三罷post上頂

推 三罷！

唔好意思借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！
港九同學可以去愛丁堡
新界同學可以去中大

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

順手幫我推到個post上熱門吖要畀多啲中學生知呀！！！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推

係手足嘅入嚟！！！

其實警犬唔批尖沙咀係有原因
想集中兵力喺港島區
睇死你地班友
又只係識留喺金鐘中環
尖沙咀遊客區
有遊客就有noise

你地唔係又俾警犬設伏
個個淨係識留守港島？